今次運動完結既日子 將會係香港重光既果一日

Sorry for 1999
我諗到咩打咩
無咩整理 較為凌碎

柒婆用「暫緩」黎減低民怨，係幾聰明既方法：
1. 減低616上街意慾，同返69 103萬人比較後，如果少左人616上街，可以講有部分市民已經理解政府決定，暫緩係最佳既方法等等下刪1000字。
2. 冷處理616上街，政府已經講左暫緩，咪由你地行。(點都好，今日一定要出)
3. 比你地616出完，又可以做啲咩。

而第三點，正正係徵結所在。

少少題外話
本人都算半個勇武派，但今日我係較支持和平既，其一係今日較多和理非，不少老人家、一家大細等；其二係今日衝，目標係衝咩、衝邊度，都無一個好好既答案。始終每一次衝，我地都會有損傷，無論係身體上要食催眠彈胡椒噴霧、定有義士被捕，希望大家有勇有謀。

咁今日行完，我地繼續點行落去？

(一陣再打)

可集思廣益